想買返個面罩俾家人

要可以戴出街，唔駛軍用級。大家有無推介？

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

簡單就r95

好似防唔到二噁英

無野防到二噁英，因為佢可以經皮膚進入身體